囉榴槤上車

屌，d人係咪痴撚線架,囉榴槤坐巴士